"Three Star was gewoon een graver" camp, en Varley - ik bedoel, meneer Howard - want ze herinnerde zich dat Mr. Pinchook had haar verteld om over Varley te spreken als "Mr. Howard - nam”” zorg voor me.
Hij was erg goed voor me; zo goed voor mij als elke vader zou kunnen."
Haar lange wimpers trilden.
"En zo waren alle jongens - ik gemeen, de mannen in het kamp.
We noemen ze jongens.
